有冇巴打曾經係街到見過連尼住？

睇到肥絲大隻拖住佢

行幾步就un肥絲